肥婆奶奶臭西驊 會出黎對話？ 共狗畜黨就係想破壞法治 將你同大陸城市冇分別

太天真 港豬